徵下星期倫敦團友

話說我本身買左張機票諗住獨遊
但覺得自己太衝動買左 依家出發前有d淆
有無人係London 或者黎緊會去果邊
可以一齊玩下

Push

幾號 留tg？

不過就返

幾時返

幾號

黎幾多日？

三日後

絲 留tg

13日

幾號開始？ 我陪你吖

同我舊年自己去一樣

連登狗公快上

你幾多號去

下星期三

倫敦唔洗玩咁多日啦

可以出去好多次一日遊